etat des lieux le venderdi 25/06 au soir

le Vagrantfile crée :
- la machine CI
- les machines dev : le code y est transféré depuis gitlab
- la machine Ansible : 
   - les fichiers ansible y sont transférés depuis le répertoire usine.
   - des clefs SSH sont transférés de fàçon à ce que Ansible puisse se connecter aux autres machines



j'ai remodifie le role sonarqube pour donner les fichiers dans la tache unarchive : le playbook ne fait plus de modifications quand SonarQube est installé correctement

role java créé
role maven créé : depend de java (voir meta/main.yml)
role jenkins créé : depend de java
role sonarqube modifié : depend de java


role artifactory créé

